粉嶺連儂牆被藍狗噴黑

刑事毀壞

唔好膠
係佢層油上面再貼再寫

唔好理啦屌，玩夠連儂牆未

連儂牆係用黎比其他人比政府睇民意係點
既可以鼓勵同路人，又可以和平表達，甚至影響中立或藍絲。
文宣係有必要存在。

有冇話可以點幫手？

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

連儂牆個concept 係咁
貼就會預佢地拆 由佢拆
你第日行過又再貼 佢又拆
咁你又再貼